圖） 嘩，芭堤雅步行街買野，真人真事...

琴日到步芭堤雅，行完商場發覺唔記得買拖鞋，於是乎去左商場附近步行街到睇。行到步行街中段，見到間鞋鋪，店員好Nice地用少量廣東話同我地溝通，話拖鞋一對200泰銖(40蚊HKD) ，仲可以再平。

我望望D拖鞋，其實都係泰國好出名F字頭品牌既老翻，質地都ok，不過唔值200泰銖 ，平時買對拖鞋頂多HKD$20姐。心諗買黎著幾日丟，冇所謂啦，試完再講價。 於是乎我同朋友試左4對，兩個店員都好熱心地幫我地搵碼數。

大家揀好曬之後，我問店員4對拖鞋幾錢，佢督一督計數機4對800泰銖，我話太貴啦，平D，佢問我幾多，我同佢講300泰銖，佢即刻成塊面黑左 ，話冇可能，我話唔值呢個價，平D啦。佢再督一督計數機，話700泰銖(160HKD)，我話再平D，佢好大聲咁say no~，手指住自己個頭，示意我腦有問題。

我心諗算啦，咁唔買 。未行出門口，其中一個店員大叫，你試左咁多對拖鞋依家話唔買，仲要開價300，你個腦好冇問題！中間有夾雜住D我聽唔明既泰文。我D朋友覺得有D唔對路，一手拖住我行左出去。

我feel到身後有野飛左出黎，望望地下係一對鞋，再望一望條街，已經企左一班食花生既人。我攞出手機示意影相，店員好串咁，表現出你影飽佢既神情。

兩人繼續對住我玩飛鞋。我fd係咁拖住我走，其中一個店員沖左出黎，大力推我背脊一下，我差D跌低，咁巖我見到有架警車，打算沖上去報警。

我fd見狀，即話走啦，係呢到冇著數，始終係人地心頭，你依家報警分分鐘拘留一晚，仲要俾警察屈錢。加上頭先係店面附近見到有四個男人好似想沖出黎打你咁。 我
聽見覺得好彩有朋友們按住我，唔係分分鐘發生咩事都唔知，我一向都覺得泰國係一個微笑國家，泰國人都好熱情 ，今次係芭堤雅雖然有小小唔開心經歷，但另我學識出去旅遊時，真係需要警覺性，安全先係最重要。

樓主準備好未？

最尾張相真係 忍唔住笑左出聲

800 講到300

係你on9咋wo
人地都講左200$對 冇話平幾多
你一野壓人地500$

支那人種。

冇斬你已經偷笑啦 仲開post講

拍得住蝗蟲

樓主以為去錯東門？成日去泰國玩個班真係多得你唔小。

樓主同大陸人無咩分別

痴撚線差d死,成幾條友圍過黎,垃圾國家 下次請都唔去 ,影衰泰國!! 唉 政府又唔理

好撚驚!

垃圾

痴線,d鞋都唔撚值錢,街市都係10幾蚊,去泰國著幾日就掉,咁貴做咩 on99

送俾你啦

多謝你唔去
你留番喺香港啦

垃圾係話樓主

Ho ball

我feel到你個friend都覺得你cheap

幾條大漢衝出黎,on99 泰國政府做下野啦,趕絕晒旅客
仲邊有香港人去

唔係話值唔值錢 人地係開價200一對 就係200一對

cheap你老母咩 買對鞋都俾人兇

樓主呢啲垃圾比人打死都唔可憐

講下少少價姐.. 估唔到咁對旅客囉

開頭講200蚊果時覺得唔值 你應該已經走 去第間睇啦on9
但自己又唔撚走
抱住一個買得多就一定有得平既心態去旅行
試撚完d鞋又唔買 仲要壓價壓得咁離譜
阻鳩住人地做生意唔撚即場斬死你咪算好
on9

講價無問題但你肯定好串啦

on9 800想講到300 你都係留番香港好過 咪影衰哂

垃圾

講緊樓主

揀晒款同碼先講價咁仆街

抵你比人打啦

巴定絲？

少少 62.5%off wo 仲少少？

打柒哂班閪客就岩

On9 樓主會唔會太cheap 抵比人打

一早講200 一對，你係都要試完先講價
係你on9 多d喎

樓豬好橙

冇錯 比人打死都冇人可憐

買得多平多d就梗架啦,做生意係咁架啦on99咁
試完就要買架啦咩on99咁
200蚊佢都係賺左啦on99咁
佢敢斬9我上撚左新聞啦on99
用下腦啦on99

樓主On9 太陽眼鏡都唔值幾千蚊啦你唔去rayban 講價？

多圖

乞衣唔好去旅行 講完

屌你屎眼$10 1Q OK? 反正你都唔撚值 屌完就走架啦 我肯屌你你都賺左

你老母做雞比人壓開價？
你真係on9到冇人有

你咁撚勁
做咩唔試下去扮試鞋
然後一支箭咁標走
反正結果都一樣
仲唔駛俾錢添

俾生意佢做仲咁串,兇9我,on99
我唔去幫襯佢撚有飯食咩佢地

希望對方以為你係支那人，唔好影衰香港

咁你老母冇人幫襯咪餓親你囉

人地講廣東話架,賴係熟咁,點知兇9我地

樓主係咪好撚串咁講價?
係嘅話無俾人打真係可惜

留名睇垃圾

唔怪得日本有d舖頭用中文大大隻字寫住請勿殺價啦，原來就係你d西人攪出黎，影衰哂

冇錢就咪學人去旅行啦
比人扔拖鞋仲要走夾唔抖 番到黎就做鍵盤戰士

屌你老母你返屋企含撚啦死賤種
人地講撚明200蚊對 你唔撚岩咪走囉
你去食飯人地明碼實價講撚明成個set係500蚊
你賣單果時會唔會同個經理講收100蚊算啦咁呀
一睇你件賤種講野就知係自我中心果d傻閪

講少少價都俾人兇...
垃圾國家 泰國 請都唔去

咁人地做生意，無理由成本價(或者蝕本價)賣俾你呀，40蚊都俾唔起咪係香港帶你嗰對十幾蚊嘅過去著囉

去泰國劈一半價好正路

芭提雅買野想平？傻撚左？你唔望下幾撚多鬼佬起果度玩？點可能會平

痴撚線，樓主正乞兒

吹咩屌你老母

樓主好波

多得你呢D垃圾 香港人去到邊都俾人歧視

抵你溝唔到女

咪係囉

某d地方係，但芭提雅多數唔係

你老母閪你喺香港試下咁講價囉on9

上面個班應該未去過旅行

你老母 你真係cheap撚過閪
一早同你講左200一對，覺得貴可以走冇人逼你買
就算講價都唔係咁講法
800夠畺同人講300
虧你開到口，唔覺得醜嫁咩吓
更仆街係
一開波一定係傾好個價先要人拎比你試
試完一大輪先話貴要走
我係店主都指住你嚟屌啦垃圾
屌你老母臭閪

依家喺撚一半咩

你識條撚咩,講少少價最尾黎拖馬兇9我地,嚇親
你去過泰國未呀 on9

咁係咪會比人斬死架

商場舖我就唔講
檔位我點都係劈一劈佢先

係呀係呀未去過呀 你去過喇？好威威呀

我見你咁大個人個腦仲未發育我都嚇撚親

係你自己on9、試玩再講價係乜邏輯、
試完因為價錢問題唔買呢D係真係你既問題（正常都係價錢巖先會試）
你係香港咁做。sales都會西面啦（西字唔記得點寫）

咪係囉,好正路,樓上d on9未撚去過旅行

打人係唔啱，但樓主真係好cheap
利申: 從來唔去東南亞國家旅行

傻西

覺得唔值你咪唔好撚買囉

你做乜唔用200講到80先。咁既話佢冇咁火。

未去過唔緊要 都唔好講出黎啦

你呢D人留係香港啦屌

重要條友係玩左好耐試左好多對
但最後屌人貴..唔比人捰掃把掃你款就奇啦

死垃圾 ,無錢咪撚去旅行啦

笑死人

唔落你降頭都算好彩

我之前去第一街嗰度買（唔記得係100蚊泰銖一對定係50）

ching sick ball

樓主大陸喱黎？

去返日本歐洲算

咩年代阿無錢唔好去旅行

去過泰國都有得打飛機 威威

我係旅客又係顧客梗係要服務得好好睇睇啦,依家走黎兇9我

肉鳩酸
800講到300仲話講少少
話啲鞋唔值錢著幾日就丟，去紙紮舖買囉，日日轉款都得呀

燒比佢啦

樓豬正一死窮撚
影衰香港

屌咪撚纏住哂啦已經特登唔應你

去旅行好平 上面班友仔日日係香港做毒撚打飛機當旅行

你咁既腦唔適合去旅遊。冇俾人打咪偷笑lor。
如果換左你係老闆娘、會唔會覺得個客玩嘢啊。
做過sales都知（試完5、6件衫跟住一件都唔買嗰D）最仆街。

屌，無錢就咪學人旅行啦
700銖都唔識見好就收

人地都冇話平小小喎

好心啦 人地賺得雞碎咁多 都要禁要人搶
身為發達城市香港人就做到咁cheap
影衰哂

試完一定要買？一係你收返服務費入場費

冇咁大個頭就算啦

之後就上黎吠

柒就應啦去過泰國都有得打飛機

你最撚適合
換左我係老闆娘,梗係做生意緊要啦,賺少d咋嘛 on9 識唔識撚呀你

去泰國唔威 未去過就柒

你都on9既
送比你好冇呀

去過幾十次應該唔柒喇掛

on9 佢開得200一對就遇左比位你同佢講價啦、
你咁既腦真係遲早比人斬死
上左新聞又點、佢咪坐幾年再洗少少錢咪又出返黎。
你既話死左、香港人條命同佢條命。邊個值錢D先？

乞衣 借問聲你幾時死

去過幾十次泰國都有得打飛機 威威

去個旅行買小小日用品，又唔係要你洗好多錢買，果少少錢去旅行就預左架啦。
對鞋係唔值呢個價，淘寶幾蚊有添

樓主試晒先開300我都幫你唔落

比我已經打柒你
屌你老母都on99

屌樓主班人去過東南亞未
當地人見你遊客開價高市價幾倍都好常見

on9，你自己都知、強國人多定係香港人多？

笑乜春丫 你係紅字嘅話冇人會話你
但問題唔係丫嘛傻西

原來傻仔黎

其實我認真覺得係樓豬柒

去埋d垃圾地方都好威

樓主好賤喎

抄discuss文章真係刷存在感好方法

樓主我想買你間屋呀，我都係攞黎同朋友住返一晚半晚玩架咋，五百蚊賣比我無問題啦？

講完價之後睇唔中款唔買
其實冇乜分別

真心柒

nonono, 8百萬

屌都唔撚值錢架啦

我同意
但樓主同d朋友連碼都試埋啦喎

樓主心態一定係一副睇人國家低一等既心態去玩，以為人地老馮要便俾你，仲以為自己好撚醒，一定又係睇埋d唔知乜兜攻略話劈價係must乜乜乜，只會敢係依d國家咁做，響其他國家就算貴都唔撚敢出聲咪話劈

咁我有冇搵磚掟鳩你先
你劈價我還價
唔啱咪叫你過主囉
飛拖鞋托閪呀

咁慳就咪着鞋啦，無人叫你dum咗對鞋㗎嘛傻鳩

真係痴線 你唔買咪唔買囉 一壓就壓人地半價有多 你又唔係半島同人講價話罐可樂好貴

你睇清楚先喇盲閪
唔岩價試乜春碼呀

死窮鬼就留係香港啦

樓豬開舖記住嗌齊巴打幫襯
記住有咁平計咁平 如果唔係你就on99啦真係

其實係假膠?

樓主仲有無上水
你呢D大陸人幾時死撚返上大陸
不如話大陸人都無你咁cheap

乞衣唔好去旅

你未肯定自己要買又講乜春價呢

泰國不嬲都有得講價架啦
樓主係柒在試左咁多對先殺價

800講到300係我都屌柒你啦ON9

善用起底功能

假唔假膠都好啦

樓主都係廢物

食撚屎啦，死廢柴

樓主
屌你老母啦
明知覺得貴又要試，曬晒時間服侍你
跟住800壓到300
點睇都似係你影衰香港人啦

樓豬身份證有冇三粒星？

Cheap 撚到 送埋比你好唔撚好

香港人愈嚟愈難做
又要積口德, 出手又要闊綽

芭堤雅情況唔知點
不過好細過十幾年前果陣跟團去過泰國我都唔知邊撚度
應該都係D遊客市場
個導遊教買野一定要殺價
一開波起碼要殺佢一半等佢還價
果陣我聽完印象勁深刻
因為果陣見阿媽係街市殺都係殺個齊頭數
完全無諗過可以咁狼死

冇錢唔好學人去旅行啦
死cheap精

岩呀 不過試晒碼數都叫屬於未肯定買呀？

當年我老豆喺羅湖城買埋啲爛鳩錶
店主開價200蚊1隻
我老豆講價
埋單200蚊, 10隻

樓主返鄉土啦，嗰度有你同聲同氣隊友。
秦國同連登配不上你的。

咪係囉,樓上班傻HI連登仔未去過旅行係度乜乜柒柒

樓主咁勁係果度開人波嘛
咁把炮就郁手啦

係
連登仔都係垃圾

咪臭係 樓主都on9 好撚cheap 其實去旅行嘅就唔好慳個少少錢啦 人地一開始都幾用心服務你樓主好撚鐸

ching仲勁過我

咁試完啦, 肯定買啦, 咪講價囉
屌你老尾唔講好價唔俾試, 試完又唔俾講價
咁留返拜山先講呀?

樓主正cheap精 咪影衰香港啦
理得你著幾多日 人地做生意仲要諗埋你著幾多日黎set價？
講價都唔係咁過份啦 你呢d叫壓價

可能連登個個老細黎唔比人講價

樓主真係好撚cheap
十足十啲支那師奶
男人老狗成個女人咁，讀屎片

比人飛鞋都仲影影影 再唔走比人吉愛滋針

咁撚cheap真係抵你31 歲都冇女
好心你咪撚影衰香港人

老襯咪你呢啲囉,買貴左仲感覺良好 笑撚死
我係老闆都想多d你呢d客

樓豬好撚廢 講黎講去都係話人「on99 兇鳩佢」 「請都唔去 」「垃撚圾國家」
樓上問佢係咪好串個啲人一睇就知佢廢到成個廢老咁啦 同人嘈淨係識講黎講去都係個幾句

樓主正一死賤種 比唔撚起就咪撚買啦 一開始又唔講好 正傻西

賺少你老母、你唔俾佢係350成本啊 垃圾、燈油火蠟嗰D唔洗錢？

屌你老母係香討仲未俾人屌夠，仲要過埋黎出post

泰國規舉 講完價先試
樓主你食屎啦

你講乜柒呀on99

講中左

呢度撚d連登仔好玩

最好就斬撚死你 800講撚到300仲覺得理所當然咁

渣ga 用鞋飛番佢呀嘛, 走住黎上連登屌

用腦諗下先發言啦

吹咩

留係香港啦柒頭

有分別、你老母話500一Q、我插入你老母度試左兩下覺得唔錯喔。跟住我同你老母講50蚊一Q、你估你老母肯唔肯？

大佬
係你有問題喎而家

垃圾香港人

一開頭知價覺得貴就咪試啦
你又真係衝出黎柒

留意圖一最低第二個post講男朋友
圖二最高第二個post係而家呢度

樓主係假膠定雙性戀？

如果呀伯友真係同意我試屌兩下先, 咁有咩問題
我試完兩下跟住話唔啱屌價都唔還掉頭走又有冇問題?

呢個世界真係咩人種都有 點解咁多人死唔見你死

就係多得樓主呢啲客 影衰曬香港人

你如果買唔起就咪試啦 柒頭。
冇錢又要學人試。

垃圾屌你老味影衰香港人

多得垃圾樓主影衰香港人，真係多謝曬
求你唔好再周圍去啦

你死撚左都唔抵可憐

假膠都唔關你事啦

咁都唔駛死

把口衰到

垃圾，現架先做鍵盤戰士 理直氣壯既即時同佢開拖！淆哂底先上黎講

樓主真係
人地講到明200銖一對，你就想300銖4對
仲要拗落去邏輯壞死

話咁快就改變立場
一開頭仲話緊樓豬講價時價唔啱
而家已經變左樓豬窮閪學人消費

講真 你要講價就一早講 咪咪試完玩完先講 低b死西仔 咪俾我在麥記見到你

屌你老母啦樓主 人地開頭都講左200蚊對 唔岩價咪走 試完又要講人500蚊價咁on9
條友唔打柒你都偷笑啦

見到會點

你....係咪認撚錯人呢?

你點知㗎，我買咗4對
原來我做撚咗老襯

嘩真係on99, 泰國真係on99, 再去就on99
其實全世界都咁on99, 樓主千祈唔好再去旅行
去都唔好比人知你係香港人，知你有錢又會呃你on99

邊忽有問題先。
重點在：（樓豬柒完仲要開post話返俾香港人知佢冇柒、係老闆娘既錯）
你係香港有冇行過街嘎。

假膠？

去旅行都講價on99
唔啱價咪第二間囉屌
你冇比人打真係可惜

好波！
講緊飛你拖鞋個店主

樓主好撚cheap
咪撚影衰啲香港人啦
仲覺得自己無錯咁 屌
咪撚再去旅行喇唔該 好撚柒呀媽呀

挽你老尾

點解樓主條垃圾咁都冇比人打
好撚嬲

立場一場、不過出發點唔同
麻煩你惡補下中文先。

800講到300其實無問題
喺呢啲國家唔殺價俾人呃
但樓主應該講好咗先試啦。。

柒出國際、影衰香港人、
樓豬快D移民去大陸啦。
香港唔適合你

800講到300
你點解唔認為自己有問題？

點解啲咁既低質post上到熱門

樓主死cheap精垃撚圾
講價唔係唔得
但會唔會係試哂咁多對㨂哂碼先黎講價呀
仲要800講到300
你去女人街講價都唔會咁過份啦 On撚9
人地用鞋掉你咪算執到囉
比著我仲唔即刻叫幾個大漢打9你條on9仔
仲上黎出post叫春
咪撚影衰香港人啦 死仆街

垃圾樓主死傻西，問左價錢唔岩咪走囉做埋d臭鳩乞兒行為，屌你老母以為放上黎會比人正評你？捐番入你老母個西到柒啦屌你老母臭西傻撚屌

認
諗起樓主比人飛鞋頭耷耷咁走又要擰返轉頭影相就覺得柒

真係好撚on9，樓主你啲fd無屌9你你真係要珍惜，咁好嘅朋友邊度搵

樓主假膠

樓主on99
以為連登仔實幫你
點知畀人屌到上天花板

去旅行好心就唔好咁cheap 啦
人地都肯平比你 咪爽爽快快買左佢囉
少少錢都要咁計
講到半價都無 過分到
好似啲大陸狗咁 要人蝕賣畀你
你係上帝咩
咁唔想比人賺 自己去買塊膠整對囉
正一垃圾 唔該你千其咪撚再柒出香港

OKAY

呢d人去邊都係俾人屌，同溝唔到女
有時真係唔好問點解，大把人幫你呀媽教仔，但佢就講唔聽

聽到200都唔應該入去

on9樓主

如果比泰國人落你降頭 你就好笑

其實樓主係咪比人屌到好有快感先做假膠

劈價都唔係劈咁多啦
利伸：去過

右邊個小朋友好友善呀

乜真係有人覺得條友唔係假膠架咩
貼哂圖講到好似驚天大發現咁

連登仔真美

好心一早講哂價先揀碼啦
抵你死

屌你條垃圾冇錢咪撚學人出國去旅行啦
就係睇字都已經feel到你有幾撚on9 人地開價200你覺得貴就一撚早死出間鋪唔好阻人做生意啦廢物 搞鳩完人玩鳩完人真係到聲大大以為自己好啱
大陸買拖鞋5蚊對你死番去未

一撚定要賣俾你架？ 唔賣俾你咪唔賣俾你，你小小錢都唔想俾咪自己帶鞋，又要驚蝕底 又要覺得唔值又要迫人平價賣俾你，乞衣仔

因住爆血管阿chibg

1買唔起 咪走囉
2覺得貴 咪走囉
3人地唔肯平咁多 咪走囉

屌你老母
香港人個朵多謝你

幾十蚊都俾唔起，仲要學人去旅行？收皮啦

你用淘寶啦屌

成個po 好似得上面留言心水清啲

樓豬知錯架啦, 唔好再屌佢老母啦

冇事 呢d垃圾唔屌唔安落 理佢真心定假膠 睇佢幾時比人打死

先講⋯
芭堤雅有旅遊警察，主要協助旅客
如果旅客有咩問題主要拉旅遊警察好d。

不過樓主你又唔岩既，個價一開始唔岩就走啦，到最後先同人講要平

難怪你31歲都識唔到女仔 抵撚你死

我滿心歡喜入來
點知樓主是假膠

西客一件

4.覺得貴、but我係都要試完、麻煩下你先走

起佢底啦、等大家知道條傻仔生乜樣都好

樓主曲線搏屌？ 800講到300 人地唔淋你屎算係咁

正常都係講岩價先試啦
你試哂四對仲要一斬斬咁多錢
比我都想飛拖鞋

兩件乞衣去旅行

屌你，我真係睇哂，冚你個家剷

樓豬ho ball呀

屌你老母800講到300 你咪撚去旅行啦 留番係香港算啦 咪撚影衰晒

你都幾撚戇鳩，唔岩價就咪撚試啦，死窮撚影衰香港人

最憎試完人一輪先殺人價，博人忙左一輪情願賺丁屎咁多好過白忙既冚家鏟

好心就講好晒價，買得多就最多再講個齊頭數肯唔肯算啦

人地講完你都ok留係度試，都會認為你呢個價都大約ok，點知搞撚完人一大倫先800殺到300，佛都有火啦屌你

你覺得自己好撚啱？

唔岩價又要怕蝕底走去試，試幾對都唔買仲要壓咁多價，窮就唔好學人去旅行啦

唔知中間出咩事個店員會用手指住個腦話你個腦有事

樓主當時態度好差定點

On9樓主

on9仔咁撚度水 就唔好去旅行啦

香港都唔岩樓主 大陸東門岩啲

見到咁多人，鬧樓主係垃圾，覺得香港重有得救。

btw樓主你呢大陸血統，玻璃心，淘寶狗，唔適合去外國，應該番支共生活。佢地會同你一齊罷去泰國。

睇完幫樓主嗰幾位on9會員留言
終於明點解香港地做服務業咁辛苦
比嗰少少錢買嘢真係當自己李嘉誠

你
On9

我唔太識講價
以前同朋友去泰國，我睇中d野，佢地就會幫我講價
又係一壓壓到好低價
咁講講下價佢地又會加番多d
講到佢都覺得合理
我就可以買
唔係既話我想要佢都會拉我走無得買
所以樓主呢個個案800壓到300，我都唔知係岩定錯

拖鞋都買唔撚起就咪撚著鞋啦屌你老母

一下壓500 你俾著係香港直接問候你伯母啦 直接送埋俾你幫你著埋好冇？ 以為自己邊撚個呀

係咪假膠

係囉 樓豬試下去廟街講價

最好你周圍都唔好再去
好驚你呢件垃圾影衰我地香港人

你講得岩, 有去過就知
樓豬講價方式有錯, 同埋唔講完先試係唔岩
詳情我哋唔喺現場就唔知
不過呢個po淨係支那仔, 乞兒仔, 無錢唔好旅行
連登

非常極之認同！

你覺得唔值可以唔買。但唔好搞搞震無幫襯

Dllm 啦
試下你返工 老闆同你講價丫
仲要咁狼死
貼埋錢俾你好無呀？
你唔撚買就走啦
搞搞震
仲要出po
幾多歲呀？

知唔知咩叫明碼實價？其他鋪頭講到價唔等於人地呢度可以講，既然佢一早已經講明冇得講價，你仲試咁多鞋做乜鳩

樓主賤撚到

唔係有人諗住post上黎搵人撐架咩
做乜變左圍屌大會咁
老實啲講句，講價係合理
去旅行自己柒左冇拖鞋著就唔好慳嗰1百幾十
試晒碼先話800減到300
恕我直言，呢啲唔係叫講價
呢啲叫侮辱，芭堤雅做遊客生意是常識吧
何況你攞淘寶個價同遊客區比
真係唔俾人攞刀斬9你真係執番身彩

買對拖鞋著幾日反正都要扔，不如赤大腳啦，直頭免費！

其實唔買就算(700已平俾你了)...香港人係外地形象已經越黎越差 仲要係跌吉開post...唔該唔好再攪臭香港人個朵啦~拜託

影撚衰哂香港人 希望d 人打撚柒你就啱啦 成個師奶咁 好撚寒酸 去baby condom 啱你多d

都唔明 d 連登仔嬲到爆血管做乜柒
樓豬依條柒頭假腸 根本就係香港人既寫照
你身邊總有佢依種人

仲要4對 on9

係...尋日康山元氣夫婦又係精彩...唉...
乜鳩都投訴...cls

屌，隔住個mon都知你份人好撚自我中心

屌你以為自己遊客大撚哂？你係蝗蟲咋

樓主好撚慘
真係冇人上鄉土

死窮閪無錢咪撚出國旅行啦廢物
屌你老母4對800baht 唔撚識講價
講到300你果啲叫㩒撚住黎搶呀柒頭
我係老闆都唔做你生意啦窮閪
垃圾人種就係垃圾人種
出到去都影撚衰香港人

講完試 試完講都唔緊要 做生意合理價錢咪deal囉
樓主依啲窮閪 比你一開波講咪敗係比人收鳩佢皮

比狗屌生出黎果啲雜種真係低質素

講好咗200對你壓到得返75大佬壓咗成一半有多 覺得貴咪唔好試

唔怪之前排去芭，啲當地人一見我地係hong kong people即刻起哂摃，唔係唔做我地生意，係擺個款話無得講價，原來就你依類辣殺樓主累事，整臭香港人朵

拎淘寶價去比咁你唔去淘寶買？重講咩價呀on9，賴高姿態話自己遊客比生意你做咁呀？同之前個支那叔話入長洲係刺激當地生意有咩分別呀？以為比得錢就可以買埋人自尊，皇帝心態

屌你老母

其實遊客區啲鋪頭不嬲都係set到個價高一高架啦 佢地都預左人講價 樓主識玩 樓主朋友更識玩

影衰晒香港人

樓主開個價黎，買你一粒鐘幾錢？

😂😂

無錢就唔好去旅行啦 痴線

其實好似樓豬咁嘅人周街都係

你呢d 死垃圾 , 死慳死抵儲錢難得去旅行，去撚到其他國家都盡顯縮骨孤鳩寒性格，去得旅行就預左洗錢啦我屌你老母，小小錢都俾唔撚起去咩玩呀，一陣玩個騎象又講價去玩海上活動 潛水又講價 去bigc 買零食去櫃台又講價？去食飯食撚完又講價？最撚柒憎就係你呢d 先窮西學乜撚野人去旅行 , 我屌你老母！你唔撚死真係冇天理，仆你個臭街。我係個店主真係捉撚埋你條柒頭去人妖show 度俾d 人妖屌返你十獲八獲再賣你去上台打拳俾人打撚到豬西咁再的撚埋你落酒吧做鴨屌鬼佬屌撚柒你隻仆街垃圾狗西

800講到300,仲講到自己好啱,都痴撚線,泰國呢期咩事,咁撚多人去
攪事

下次屋苑俾人圍標真係唔好嗌救命
唔係人地開價貴, 係你冇錢整咋

其實人哋係想送比你 你又唔領情 下次擸咗對拖鞋佢走人啦

樓主好慘 想像到佢同行班朋友係背後點講佢
帶樓主走果個fd真係救樓主一命
Btw泰國報警

當人乞衣呀，咪撚影衰香港人喇on9

樓主同當地人交流下啫

係泰國夠膽咁攪你真係唔識個 死字

衰撚過大陸人

between無錢唔好去旅行啦 40都慳

冇腦冇廉恥
點解仲要開post話比人知

呃負評

咁撚窮咪去旅行啦屌你老母賤種垃圾狗影衰香港人

見你之前啲膠post一時男友一時女友都知道你係白卡，拎白卡去到嗰邊無用㗎喎

垃圾樓豬
你話你比人打我都覺得你抵死

樓主係抵屌，但店員飛鞋又過份咗喎，口頭上屌樓主咪算囉

真係影撚衰晒

唔啱價仲試

發嫌人冇心買就咪試啦
玩撚完一大輪先話唔買
咪影衰香港人啦

好撚肉酸
講到明嗰價錢仲要壓人地嗰價咁多
講唔岩咪走仲要試埋人地咁多對

你著幾日就掉唔代表人地就要平你下話？人地一對拖鞋可以著成年，你著幾日就掉關人閪事咩，要淨係著幾日嘅買紙拖鞋啦屌你老母，唔撚值錢你又試？
人地一開波明碼實價200一對，無呃過你，自己on9又要入去試，試完又嫌貴買唔起仲屌返人轉頭
800講到300就睇得出你有幾撚on9啦，無俾人斬死你條柒頭咪算執到囉
係咁撚叻嘅當面屌鳩佢囉，又唔撚夠薑喎，淨係可以鵪鶉咁喺網上開post發洩

真人真on 9事。
幾十蚊對拖鞋洗鳩試咩，試完又唔鳩買，抵撚死

樓主好撚肉酸,真係影衰晒香港人

抵打 屌你老母

我屌你 影撚衰曬 人地講撚左200一對啦

On9樓主影衰香港人啊你

你睇下上面成班巴打畀人撚緊就知啦？
定你係盲嘅睇唔到大局？

800泰銖壓到300
我屋企隻狗都唔止著800泰銖喇
黎做我隻狗喇

屌根本就樓豬戇尻

假膠都咁撚多人理 仲要嬲到好似殺左佢老母咁 做乜撚呀 係咪潮流興真心膠？

一睇就知香討文黎

抵撚柒樓豬死溝唔到女啦 原來少少錢都唔鳩肯比

假膠, 原文呢度

你呢啲窮西返大陸同你啲同類玩啦 唔好影衰香港人

下我係曼谷買20匹一對

個老板屌得你岩你個腦有病開到個價咁低通常一半極限啦

唔怪得澳狗話港豬客最麻煩

大家都是畜牲

成件事係樓主on 9。 講價技巧差，你應該講好價先試，試完先講價即係玩野。

人地開價200 baht 1 對，你還價300 baht 4 對？你冇病下嘛？比我都覺得你腦有問題啦。

買兩對講緊都400，你仲要300買人地4對，仲有面講買得多平，邊個on9啊而家？

300喎，38折都唔夠，你唔好話買10對200？好意思上黎開po，你個腦都真係有問題

香港蝗
屌你老母

呢句精警

其實講好價先試, 試完買多D, 可以隨口叫佢平多小小冇問題.
200 1對, 變300 4對. 真係有L病.
仲要話咩香港一對鞋都唔洗咁貴, 鬼唔知香港街市D鋪仔平咩. 芭堤雅walking street 呀大佬. 燈油火蠟唔洗錢呀?
仲好意思話賺小D 都係賺. 又唔見你賺你老細錢賺小D. 冇撚腦.

屌你老母正一死乞衣

一句講哂 樓主on9

買名牌唔壓價、反而人地小本生意就壓價。冇問題？

去旅行都要講價
你都係留番係香港打下飛機算啦

樓主on9係真，但使唔使俾人打

所以話united airline最錯係唔係香港公司
佢係香港公司即刻啱哂

根據大家睇法
如果樓主10成錯，united都只係5成

好有打手feel 比人屌都只係繼續講泰國差

去泰國旅行區講價好平常，問題唔係講唔講價。而係你個程序左，第一對你就應該開始講，講完你話幫佢買四對有無得再平，無你咪買一對走人囉。而唔係試晒四對做完野你先黎講，比人兇你送彩，泰國地方偷偷地攞你頭髮落降頭你就玩撚完。呢d鬼地區自己醒水唔好得罪人

張相笑得咁開心真係似打手

幾乎所有降頭環繞地球一圈可以破解
以前古代做唔到但依家唔難

所以樓主應該買定機票

唔明

你無撚柒撚賓周野啊 而家香港十幾蚊買到對拖鞋？
你都係咪撚離開香港拉 影撚衰晒香港人

覺得貴咪唔好買囉

香土真係多新移民

影衰曬

邊撚到街市仲會有10幾蚊拖鞋屌你老母
食米唔知米貴

屌你肉唔肉酸啲 冇錢就咪學人去旅行啦

又一個當自己高高在上既死cheap精
比生意人做就當自己大撚哂 最後唔買都算 仲要咁撚串 比人打死都唔值得可憐
你依啲咁既死窮閪好心就留返係香港啦
影撚衰我地香港人

窮人真係唔岩去旅行

反正樓主都係假膠撚 扮男又扮女
此post已完

垃圾，影衰曬香港人

香討定fb文

樓主死乞衣 垃撚圾 同中國蝗蟲一兜踎

白癡仔 冇打柒你算偷笑

一對賣200，你買幾對仲要劈到落300
劈價都唔好咁離譜啦

你影衰香港人，無錢去旅行留番係香港拎綜援啦

抵撚死啦你

屌你老母咪撚影衰香港人啦

個泰國女人表情好正 笑到仆街

其實連登仔去過秦國未
夜市 or 街邊店 好多都會開市價兩倍賣比你 尤其係遊客
定個個連登仔都好有錢 講價既都係乞兒黎

如果你唔係假膠 咁只能話你係不折不扣一個cheap精
我係你個fd就會扮唔識你

泰國一定要講價係真嘅(針對街邊個啲，認為樓主無問題。不過800講到300真係 500都分分中街邊都肯平，但300真係過份咗

死cheap精

你喱d垃圾狗去旅行可唔可以唔好同其他人講你係香港人?

幫你唔落

好多人連講價都唔夠膽講，一隻二隻水魚等人劏
泰國喎，由一半以下講起差唔多啦，你估日本呢啲優秀國家咩
不過篇文條友應該又係唔識講價講到俾人打

你都on9，800講到300 換著你都火

屌我黎緊要去芭堤雅仆街

抵撚死
唔比人打你執到啦

樓豬真係 人地唔洗食
送比你好冇 比人兇你執到啦

唔岩咪走囉 講咩價

冇人叫你自己唔帶埋去，人地明碼實價講左幾錢嚇只係話平小小俾你，你自己on9又怪人痴線，冇錢學咩人買野，你覺得唔抵咪自己執街邊啲草織對拖鞋囉

死乞衣仲要上黎開 post 話比人聽自己有幾乞衣

樓主返到黎算好彩

你唔撚去lv問下佢買得多有無得平？on9仔

推推推

即係唔係幫樓主
而係你見二手買賣果D你班連登仔都日撚日講價
點解你地覺得樓主有問題你地自己又無?

大陸土豪俾錢不知幾疏爽，係香港人先咁撚核突

冇誠意就唔好搞搞震
同意你個腦真係有問題

唔著鞋仲好喇又免費

如果樓主唔係假膠 嗰啲閪諗法係真心嘅都幾恐怖

轉貼

你確定係少少？

支那人心態

唔知醜既人真係最柒

屌你個on9唔走入去中原講價

講價無問題,人地reject仲死r呢d係咪乞兒?

咪撚影衰香港人啦垃圾
屌你老母

垃圾樓主

返屋企唔好出黎柒啦懵撚

旅你老母，客你老母，香港多得你啲仆街西客

垃圾 影撚衰哂香港人
已block

比我都打柒樓豬你啦
影撚衰香港人
人地講好左價你知價唔岩都要試 試完再壓價 你唔好去死
仆街窮撚學咩人去旅行

窮就唔好去旅行啦 樓下公園咪幾好 唔洗錢

你真係影撚衰香港人
你著幾耐關人撚事，去遊客區同街市比

岸鳩，廿年前就係，宜家d 鬼佬越玩越平
家陣係比中日韓玩貴晒，但都係平
泰國係旅遊國家，pta 直情係渡假城市，以港人收入已經係好平

張圖好撚動感好好笑
但
你好可悲，垃圾

佢試過哂攞哂碼先黎講
人地妥協左一步仲要再押低啲
又想抵到爛
樓主態度都唔慌閪好啦
鬧佢好正常

難分真與假
如果係真, 你都應該屬於死弱智港女 唔好離開香港喇繼續搵你既王子啦

一開頭睇到樓主由800講到300都覺得樓主唔撚係掛
睇完樓主堆回覆真係覺得樓主智商堪虞
真正既on9果然係無極限

千三負評
樓主小家程度係世界級
返你老母個西到講價
講唔啱價唔好出世囉

Hong Wong

樓主係咪乞衣黎架 冇錢就咪去旅行啦

橫掂都係著幾日之嘛, 點解唔執塊葉綁條繩當拖鞋呀?
再唔係執膠樽踩扁佢算囉
做乜學人買拖鞋呀?

其實大家有冇去過泰國
我開頭都知要講價, 可能佢講200既, 我只係講到180已經以為係合理

屌佢, 我之後留意下D鬼佬講價, 下下都砍佢一半樓下開始傾, 我先知, 原來我做左傻仔

再睇下D鬼佬既態度, 係同個老闆嘈交咁講價, 只可以話我地香港人太斯文啦

重想回應返話咩拖鞋自己帶既人, 我相信9成鬼佬, 都係去到先買衫買拖鞋

BTW, 鳩拖試過買120左右, 所以樓主開呢個價再等人還返上去都合理

我敢講你起香港咁做一樣有人照打鳩你啦

屌你老母臭化閪翻大陸啦含家產，正一狗系眼，支那觀念，影撚衰曬人類

中POINT, 先後次序錯撚左

pattaya 呢d好地方你呢d假膠都係唔好去啦…
仲要用埋分身撐自己真係好低b…

樓豬正戇鳩，唔啱仲要試幾對

不如以後只係去深圳旅行算啦

影撚衰曬
人地開價你覺得貴就走啦
講價黎托柒咩，就係你呢D撚樣搞到個個商戶起定曬價等你黎講

咁我又講個例子
出島坐大船果隻，我四個人，1500baht per head,最後1000 per head
上船後，隔離馬拉家庭，講開價錢，1500 講到850
去到島，沙灘椅出面班鬼佬問冇煙問我地，跟住9up, 佢地係2400 講到1600,我話我地1200算
泰國d 價係咁海鮮，唔係大數目我由鳩佢
講黎講去就係果一百幾十蚊港紙

樓主同d 蝗去旅行周街屙屎差不多
我指 都係要整淘大乳果種pose 去看待
(唉+擰頭)

樓主好有勇氣, 夠膽放上黎講

屌你 買十對nike有冇得平呀
係香港你試撚完將對都唔買都比人西面啦
何況去旅行
自己試完先壓價仲好似好威威咁 300銖wor冇病呀 吹到平少少
價錢岩先好試啦 阻9住哂

佢劈多撚過一半啦
免費比佢好唔好

講撚明200
又話唔值 又想買
覺得唔值又唔撚走 同想扑野又唔想破處有咩分別